羅冠聰： 選舉主任，DQ 係選舉舞弊，英美澳等國望緊你地做野啦

羅冠聰 Nathan Law
10m ·
【🔥 敬告所有選舉主任：你們的決定受各國注視 切勿無理DQ候選人 肆意剝奪他人政治權利 】
文匯報和藍絲經常指我做國際遊說是「恐嚇」特區官員－－這令我極度詫異。先此聲明，這是一篇愛與和平的溫馨提示。從我與十一哥差異極大的溫文談吐便可察覺，我是絕對不屑恐嚇別人。我是帶著善意而來，希望這些高級政府公務員能夠運用智慧，化解一場個人以及外交危機。
我們都目睹過去選舉主任如何「猜度」、「推測」候選人的思想，否定他們回覆信件內容，並一口咬定他們是「不尊重基本法」。從任何國際標準來說，選舉主任潛在取消候選人選舉資格的決的都是武斷、濫權，經不起任何實質的檢測。

在很多經歷民主革命的國家中，政治人物會認為由血汗爭取回來的民主選舉是神聖的，人民的政治權利不容被剝奪。選舉同時亦是最和平地表達異見的渠道，假若這樣的渠道都被政治暴力、選舉舞弊（DQ絕對算是其中一種）所扭曲，所引的的反彈難以估計。

在過去與各國的外交使節、政要見面時，我都客觀地陳述了民主派在香港選舉所面對的風險，以及香港政府、選舉主任極可能會發生的反民主決定。我相信英、美、澳等國家的政治顧問都會特意留意今次立法會選舉，並時刻關注是哪位選舉主任作出取消候選人資格的荒謬決定，或有可能會有後續行動。

作為香港體制內的公務員，你們所服務的對象是香港人，而非北京的政治旨意。也許在刻下講道理似乎來得太遲，但我還是希望提供更多資訊讓你們判斷，不必冒險成為斷頭台的劊子手。此時此刻，下命令的人則在遠處的瞭望台，拿著望遠鏡撫掌大笑。

重申一次，我是懷著善意，想化解危機，為著公務員團隊著想，絕對沒有任何惡意。選舉主任，下任何決定前，請三思。

（天呀，還要在星期六寄信，要求24小時內回覆－－你的上司有教導你們尊重人的工作時間、休息空間、尋找第三方意見的權利嗎？是否今後有市民任何投訴都可以在紅日拍門，要求政府24小時內回應？ ）
#國際連結
#反DQ

考古師

選舉主任，你覺得羅冠聰前幾日1 on 1 去見pempeo 係咪去講倫敦邊間飲茶好食？

選擇主任：唯有遲D留返係大灣區DQ人

大灣區：sorry 肺炎種族唔收

DQ主任迫候選人24小時內覆
明明政府部門自己有performance pledge 可以用嚟耍太極
連呢啲都要玩雙重標準

其實班選舉主任比人制裁左之後可以點出糧？去庫房拎十幾萬現金走

是否今後有市民任何投訴都可以在紅日拍門，要求政府24小時內回應

AO: 等升職呀，咪阻住大爺我，至多唔去日本，仲要大灣區

自備數鈔機

先小人 後君子

試下公屋租戶投訴壞野
一個月都未維修

有咩可能期望人日日查電郵

制裁埋班選舉主任

羅冠聰同之峰
真係青出於藍

百年一遇政治家

推

其實有post講佢地都係呢一個月先升職 特登轉出黎做選舉主任
應該死士黎 有咩事應該港共直接俾錢佢地安家

羅冠聰出左國,可以暢所欲言

連登邏輯：羅冠聰係5毛 分化撚 pr 明明公務員係黃

拿石頭砸自己腳

個件黃智華好似熱狗黃兆健

呢個post d 文筆好似馮晞乾

換得人， 都唔怕什麼制裁啦
所以一定大把人dq

加速主義好

選舉主任： pemepo係傻閪黎
吹咩

國際線著晒火

係pompeo
做咩成日串錯

pin this

其實好多公務員根本唔care制裁 因為到依家到未有人中招亦未睇到有幾辣
所以由上到下班賤種都好撚囂張 英美一日唔出手都唔會有公務員反台

bbc訪問
nathan話有同gphone傾過

傻閪五毛

即係可以有理dq？

唔好聽d講
就係等緊DQ
唔係歐美邊有借口做野

plan b c d 請準備好
只要土共輸
投邊個都一樣

所以要快啲出手

羅冠聰 來引弓

用鹽出糧

羅冠聰自從去左外國之後戰力大增, 已經追過GPHONE

唔好話公務員啦，好多港豬都唔信乜野制裁之類，好多人都係對國際關係、政治歷史等等冇認識⋯

一路我都同人講而家就好似當年既美日開戰前夜。

唔緊要㗎 繼續舔共囉 最多呢一世留喺支那唔去歐美啫 支共港共就再多樣嘢俾人制裁

選舉主任 楊蕙心

「無理DQ」
「無理」係形容所有DQ嘅形容詞
唔係講緊DQ嘅其中一個類別

正如「仆街林鄭」
唔代表有一種林鄭係唔仆街

講到明

點解隻隻都咁醜樣

點解會覺得英美出手 公務員會反
你會唔會太睇得起佢哋

DQ係港共政府主導既選舉舞弊
DQ係港共政府主導既選舉舞弊
DQ係港共政府主導既選舉舞弊

係咪外星人嚟

楊蕙心 大把FD 啦
做過D 咩好事
大把人知啦 哈哈

D啦 篩選啦

成件事只係講左一年
而西方真係出手都係半年左右
仲要因爲肺炎有delay
香港人覺得歷史大戰應該一個月打完

反枱一定唔會，但離職就可預期

證明我同外國勢力唔熟

公務員好黃

其中一個

有總加速師出手
歷史上三四年先有嘅進展 半年搞掂

好黃

連登公墓員：羅冠聰係5毛 分化撚 pr

此聲明，這是一篇愛與和平的溫馨提示。

Push

鞭C師

啲選舉主任會唔會驚到賴

up

選舉主任都係打份工姐

選舉主任被DQ番大灣區過世

呢班係咪新入職做左幾年就升？

而家我識有d 新入AO都係做民政事務署

笑到我 太多精神分裂公墓員

唔驚，信黨，最多世世代代做大灣區人

嘩！佢哋都係黃㗎⋯⋯條底褲

學聯 / 眾志 班友竟然都會用「十一哥」呢個稱呼

你邊間pr呀
係到搞分化
市民無左公務員唔得架

我地剩係管民生

咱們有大灣區，怕咩

佢地係由助理秘書長aco升去做Do
姐係跳左幾級
人工都係

民政事務署要睇做到咩grade
如果係專員就係d2

條女幾正

其實DQ 係好on9

民選議員，就算佢支持港獨，佢高票當選即係好多人支持港獨，你又唔比人入閘，輸打贏要，好撚肉酸呀香港政府。

懷疑你哋係5毛 pr 如果唔係即係on9仔啦 比人帶風向都唔知

其實個笑位喺邊？你仍然覺得DQ主任同CA、workman可以混為一談？

國安法本身就係輸打贏要
為左面子 放棄所有野

希望呢D要禍必及家人
一制裁就制裁佢全家

我係高級打手 分化撚

黃色公務員係最純潔 純過處女 你識條春咩

到時銀行戶口都被凍結

行撚開啦 純潔中立公墓員

呢幾件擺明係一定敢dq 先有得做do
姓楊個女人做成22年仲係sao
然後突然之間升佢上d2

楊蕙心於一九九八年加入政務職系，曾於多個政策局和部門工作，包括前教育統籌局、民政事務總署、前政制事務局、前衞生福利及食物局、民政事務局、政制及內地事務局、政務司司長辦公室和財經事務及庫務局。

她調任離島民政事務專員前為保安局助理秘書長。

黃智華於二○○九年加入政務職系，曾於多個政策局和部門工作，包括運輸及房屋局、商務及經濟發展局和民政事務總署。

他調任黃大仙民政事務專員前為政制及內地事務局助理秘書長。
圖片

我唔理佢反唔反
淨係想睇佢地俾人搞

唔dq正契弟

羅冠聰：「倫敦間間茶樓都係垃圾，做低共產黨之後帶你去香港食好西」

牙聰出左去之後好似上左身咁

同意，有第二次世界大戰前夕美日偷襲珍珠港feel, 中共同美國基本上在逢佩澳宣言已經反哂枱……

一入嚟就見到個幾隻野係度圍爐
就算羅冠聰話要制裁都係個幾個選舉主任
佢地就拉埋所有人落水

聰仔

好眉好貌有學識有才能嘅話，又有邊個會肯走去做走狗？

大灣區都冇選舉，你冇用了

作為香港體制內的公務員，你們所服務的對象是香港人，而非北京的政治旨意。也許在刻下講道理似乎來得太遲，但我還是希望提供更多資訊讓你們判斷，不必冒險成為斷頭台的劊子手。此時此刻，下命令的人則在遠處的瞭望台，拿著望遠鏡撫掌大笑。

重申一次，我是懷著善意，想化解危機，為著公務員團隊著想，絕對沒有任何惡意。選舉主任，下任何決定前，請三思。

為著公務員團隊著想 ，識唔識字？

Mr. WONG Chi Wah, Steve

Ms Amy YUENG Wai-sum

Dr Janet Wong Chin-kiu

Mr David Leung

Ms Alice Choi

唔知主任用咩銀行 崑崙？

佢地唔識架 識字點會入政府 高估佢地了

屌 全部都係保險狗咁撚樣 藍絲真係有樣睇

DQ 最多無得出國
唔DQ 第二日就俾人掉落樓

洋人要睇英文

689 話佢哋講緊火星文

睇到十一哥笑咗五分鐘先睇到落去

重申一次，我是懷著善意，想化解危機，為著公務員團隊著想，絕對沒有任何惡意。選舉主任，下任何決定前，請三思。

呢班奴隸如果dq 候選人
成班公務員一齊落鍋炒
講得好清楚了

速食文化，打仗都要速食

兄弟爬山......

成篇文都係同緊選舉主任講
叫佢地唔好破壞公務員體制
邊個唔識字

Btw唔洗屈我係公務員

有幾個本身sao黎
擺明敢dq徐英偉先升佢地

每日睇一次

唔驚
基本法腐孔DQ主任隨意取消候選人資格
中方會有反制措施
例如侵侵已經犯蟈安法，中方可以DQ佢參選總統

擺明就係質佢地啃架啦
做又死
唔做又死
不過唔做就真係掉落樓

一個願打 一個願捱
徐英偉叫做嘢 都要班手下落手做先成事

咁做得公務員就預左架啦

公務員打份工姐

係,如果真係鳩dq,成個政府公務員都會落名單,其實講得好清楚,外國想睇下香港公務員仲係服務緊香港人定係政權,如果係後者,直接ban了
換言之,公務員既生死大權就係幾條粉皮主任手上了

喂直接講十一哥怕唔怕佢嬲嬲豬呀

咁又唔係wow，倫敦飲茶貴但有好多同香港差唔多甚至更好食
香港咁多酒樓都係中央工廠做點心

快撚啲dq

DQ 主任已經決定咗一世留喺大灣區
以後冇得去美國澳洲英國加拿大旅行
只可以去窮撚垃圾國家旅行

篇文已經講明 中國香港公務員係美國眼中已經係一體

起碼689打得啱Pompeo 個名

push

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

推香港獨立 唯一出路

入政府做野同黑社會有咩分別
同我啃左佢 有咩事有安家費 你放心啦

殺一儆百 就由佢地開始吧

對唔住囉

制裁佢地無用

最好攪到佢地千秋萬代留在大灣區

係班中國香港公墓員選擇性失明

連登輪落到比班公務員pr 控制
可憐

人哋預咗一世留喺大灣區
只可以去大灣區或者窮撚垃圾國家旅行
可能人哋覺得大灣區仲好玩過日本

特區政府任命公告
2019年 仲出英文全名

2020年 減左英文全名

萬一洋人制裁左 同名同姓 既無辜市民咁點算

唔DQ 但delay一年

深圳聰好波

Chi Wah呢個名係非常普遍

外國點睇唔到我地理
但羅冠聰都識分係選舉主任嘅問題
唔係你地成班日日係到話咩公務員前線好黃

係就正

呢兩個真係勁人嚟

預左你DQ啦 最好DQ哂
我等睇好戲

佢痴撚線

香港人就係勁

pish

係囉 PR 似乎係班圍爐地圖炮人士喎

聰聰出走左後，仲越戰越勇！好癲！

其實制裁睇銀行既
尤其是中銀hsbc公佈完制裁會跟定反抗,佢地一心覺得too big to fail,尤其是hsbc是英國最大銀行
美國人都衡量緊,點樣唔自損800,畢竟以前制裁親都係北韓/中東恐怖份子個d 國際金融市場冇咩stake 既人,未搞過咁重要既國際金融中心

老實講
條國際線係咁遙遠咁高既地方watching佢地
而自身性命,前途既威脅同誘惑係咁近既身邊

除非好清晰自己將來一定會出國而唔想參與其中
否則都幾容易為上位而接呢d政治任務

可惜而家騎虎難下架喇
DG就將來擁抱大灣區
唔DG就準備親吻地表

btw我支持選舉主任求其DQ架

腦殘
DQ先岩

去唔到旅行已經慘過去死
仲要係日本美國英國澳洲加拿大

只可以去大灣區同窮撚垃圾國家旅行

港共政府官員：好嬲好嬲

香港人iq全球第一唔係9up的 只係以前用黎考試同搵錢
好多人都係舊年先開始睇咩國際關係 大國博奕 政治光譜 法治理念 唔同戰線一樣已經打到上國際
如果係講2014雨革已經開始係黃絲既 其實已經有曬政治見識

仔女子孫係大灣區讀書

覆錯

選舉主任自己睇路

幫中共做傀儡只會被用完即棄，全家不得好死

唯有誠民主自由世界，先可能有一線生機

銀行只可以用崑崙銀行
但係問題可以信得過祖國銀行？？？

所有選舉主任都有愛國心，唔會成日諗住去日本著和服影相。

到時一炮過制裁晒你班仆街

聰聰咁勁，點解會入嶺大？

俾人制裁就好撚好笑
去唔到熱門國家旅行
只可以去大灣區或者垃圾國家旅行
銀行只可以用崑崙銀行
其他銀行唔做你生意
世世代代都要留大灣區

男神

公務員們 圍爐打多d 飛機

用過往嘅事黎DQ將來嘅議員
根本就係毫無logic

仲要由一個極權下既DQ主任全權決定
完全係選舉舞弊

仲諗住用學歷引戰就算啦.....gphone學位都無 周庭日文自學

經歷過上次區議會有逃兵之後
而家呢班肯接得呢個政治任務一定唔會手軟

同埋區議會港共中共應該真心以為民意逆轉左

支持佢玩到咁硬見人就郁
反正留低做傀儡都無意思

一定要制裁埋其家屬、上司、下屬

快D DQ啦 最好全部DQ曬佢 得返建制

W

太誇張, 其實只係佢哋比較幸運, 有好多外國政客帶頭同埋穿針引線咁介紹到重量級人物幫佢哋
相對地, 梁天琦, 黃台仰, 陳浩天就無咁幸運, 上唔到國際焦點

真正百年一遇係孫中山
袁弓夷都係時勢造英雄, 有一軍人身帶弓, 提倡以法滅共第一人兼行動者, 聯美滅共 聯英光復

好想睇到得返奶共派嘅人圍威喂嘅選舉

制裁對個體影響的確比公司細好多
而且要好耐先見效

我都覺得梁天琦嘅眼光同實力比其他人高好多
但可惜運氣同際遇同樣好緊要，可惜呀

真係食正時勢同美帝轉國策夾到應一應
但唔係有本民前同堡主行先一步做炮灰
中箭唔會有今日

推爆
羅手足好波

加速師

崔大使 為國捐軀

Gphone唔係公開大學咩

其實呢個GORDON CHANG係乜水

銀行只可以用崑崙銀行

聰聰好型，好想同佢瘋狂做愛

你睇下藏族同東突厥斯坦個班人被逼害都無人理, 達賴喇嘛咁重量級都無人出聲

香港人算好彩㗎啦, 不過我嫌羅冠聰黃之鋒態度唔夠強硬, 仲係偏溫和派

聖馬可中學傑出校友 - 港島區選舉主任黃智華

咁仲唔記低中文名
記得寫埋佢使咩位 係邊間大學畢業
愈詳細愈好

如果佢地唔DQ 就告佢地違反國安法

回答DQ主任時限：24小時內

DQ主任考慮時限：諗到截止報名後

處理選舉呈請：排到四年立法會任期接近完結

港共：我玩哂

痴q左

好有壓場感

天琦讀HKU嗰陣爛grade畢業

歐美銀行現時已經停止擴張香港 同支那業務
好多銀行家認為美國唔會動真格 但佢哋唔係太明白美國 美國今次願意受少少損 都要夾爆中共

夾爆香港 中資陷份困難 夾爆紅色資本 等紅色資本同港資奶共資本要被逼套資產 美國可以趁低吸納哂所有資產
係金權上實質控制香港 英美進行共管

呢個就係成套操盤既手法 既其中一步

支拿就係明知自己係少數派，怕有官方途徑比市民表達到反政府嘅民意占大多數

真係好撚煩

歷史的先聲 : 中共半個世紀前對人民的莊嚴承諾

篇文好正

現時開始 東突 圖博人民 美國都開始有行動
Dalai 佢現在 其實可能有一班武裝分子支持

你咪撚on9好無呀, 講野經下大腦, 選舉主任係中央機器, 你條撚樣收下皮得唔得呀, 仆你個臭街!你邊撚度呀, 咁撚口臭既? 你老母臭閪。

想走 一個都不能少
死傻西 你老母比人屌死

根本係抱住唔信你會制裁到金融層面，又係最多咪唔去歐美囉嘅心態

你老母個臭爛化西

一個現代人冇左銀行戶口都幾on9
出糧 交稅 交電水費
全部變現金 諗起都好玩

7×24

夠膽就全部DQ

我屌你老母屌到你老母上天花板呀!! 我屌屌屌屌屌你呀

Oh sad h.

我屌死就死老母個大闊鬆the臭爛發酵黑發毛西

我屌你老母趁地淋呀, 你個仆街, 你老母比晒全世界人屌呀

低質公墓員 笑話一宗

選舉主任
生生世世後代做大灣區人

大灣區Gogogo

你搞錯了, 我不是公墓員, 我全家人都唔使做公墓員....我根本就唔關心, 係你講D on9野, 死五毛, 我未block你係我心情好。但你都係你老母比狗屌!

無用架，呢班專登調過去做劊子手，應該唔驚

講事實都唔比 連登玻璃心 算吧啦
又屈pr 五毛
你個妹比人輪 屌你老母

嘩！個個都骨格精奇！

我都想睇下選舉主任覺得國家重要d, 定留一個去國外機會重要d

你個句野仲唔係5毛? 你係無腦定high撚大左呀? BTW我無妹~

唔岩聽就5毛 智商低過唐氏綜合症 捐番去你老母個西到

( Show Blocked User - 感謝小露寶 )

洗鬼提醒咩，家下就拎支槍指住你班DQ主任個頭，吹呀

洗鬼教精佢地咩
DQ得愈多愈好

既然咁愛國，咁就要做跟隨祖先傳統
好似漢朝官員出糧都係一擔米一擔米，加d鹽，衫褲鞋物咁出糧，銅錢都冇

跪領使館 逃亡 爆料

黃到金公務員根本唔介意攪炒

次次睇都會笑出聲

蒙頭嘅話
應該係喱士嗰件喎
透透 淫底

上次區議會個DQ主任都冇事

聰仔 夾實
民主黨d 舔中仔

有邊個塊面係唔歪

Push again

香港人一定要同英國佬講
香港人要攞返香港自治主權
唔可以再信咩一国兩制
經歷左23年大話式假民主
仲覺得一国兩制有用？
香港要自治公投獨立，要求英國法庭裁決中英聯合聲明無效，中共不再係主權國，香港人公投獨立自決，脫離中共魔爪

麻煩香港律師界既手足組織一個團隊去英國遊說，將香港人既聲音帶過去英國，要把握今次黃金機會

圈套

要save低

美國：無理DQ
政府：有充分理由，唔係無理

正如...

食環：咪亂丟垃圾
市民：有考慮過，舊野我真係唔要，無亂丟

根本唔係死士
政府工,大把人揀
你唔升咪第2個,用個職權壓落去咋嘛
你估政府咁好心重要比多筆錢你?
到時又多個把柄
根本就係用個權力壓落去,因為無咩制裁到呀嘛
所以你同我講話政府工有黃? 我撚都唔信

選舉主任唔好縮呀

中共都算無路可走
美國只等中共做錯
一有理由接管中國